突發·Natalie Portman 回歸雷神4

Just announced in Hall H at San Diego Comic-Con, Marvel Studios’ THOR: LOVE AND THUNDER with Chris Hemsworth, Tessa Thompson, and Natalie Portman. Taika Waititi returns as director. In theaters November 5, 2021.

Btw 大家出維園啊

hey man

愛與雷!

你先係鍵戰王，快啲同我出維園

退出

兩個兒登仔收皮啦

Thor Stormbreaker
Jane Mjolnir
比美Tony Pepper合體技

退出連登啦

( Show Blocked User - 書面與達人 )
咪撚煩啦仆街，喺街上唔到網嘅，邊遊行邊睇marvel新聞唔得嘅

收皮啦，我出咗去啦
你幾時退出啊

條柒頭講乜？完全封鎖咗

咪又係話人marvel 狗
話人扮遊行

Thanks手足，夢遊小心

你條1毛狗低賤到扮香港人啦

可唔可以叫埋個大波助手一齊回歸

希望

有冇人想討論下

Love and Thunder 中文點譯好？

雷霆之愛